M2 5星星但數學攞3係咩玩法

年年都有呢d人

M2 5* maths 2

邊到有寫係m2

數學5 M2 U仲誇

閱讀障礙？

有咩問題
唔畀人core 考考下肚痛 早走架

可能遲入試場

佢淨係話延伸單元 包埋M1

你確定係中6學生？

閱讀障礙?

屌 少少事咁重火藥味做咩

答啦邊到有寫m2呀

唔係中六學生既話
應該係啲人唔想做core卷

即係代表條友需要覆卷

點解咁做

M2多數係背 in同d都係背同操返黎
但core真係要用下d整理能力
你淨係考prob已經冇得背啦

如果佢係出盡全力既前提下

代表佢唔太熟core 某d特定topic如 3D, probability, euclidean geometry

但佢對 m2 既 algebra同 calculus好熟手

多數試marking

睇點比分

教得數差極有限啦
Level 3 係講緊剩係識A1加A2少少

佢似係特登寫漏d野，買份卷翻黎睇點比分

人地都講到明係想試marking擺明係想對翻邊啲位扣分

唔出奇，用幾百蚊就可以玩下

試d咩?試拉分?

有啲人retake comboned cert
想m2拎星但局住佢要考埋core
所以hea考

*combined

急屎嘛
不幸嘅人年年都有

上面有圖
考果個係教數架

Core 內容多而散亂
我拎半個月去溫core同溫一星期m1，一樣係拎5

幫人拉curve

5以上先拉CURVE

識唔識架

5或以上*

數5**m2拎1

M2頂盡得plot圖死板少少

拉低條curve呢？

我以前都係
報左 , M1又係自修既
唔撚溫算數

唔會拉 佢出完卷就SET個分
過到就有GRADE

5或以上 排隊放GRADE

原來dse係咁玩

條curve係日校校生拉出黎嘅
所有自修生只跟curve唔會影響條curve

我比較想知 點解數底唔得仲要讀M1 M2
Core1 延伸數學U

你真係想in d 數唔係背既話 prob 同小學生加減乘除有咩分別

呢個諗起之前中文1 英文5**嗰條友
呢次係咪做core做做吓太悶瞓著咗，空白咗幾題最後得3

證明依條友無乜腦 死操爛操m2
數學勁嘅 如果m2有5星 數理底根本輕鬆part a
B2 唔會差

A1 做到識飛教初中足夠有餘

以佢實力明顯唔止咁

睇來真係試marking

M2的calculus, vector, matrix操幾年卷就好易明
反而core就越出越難，section B又cross topic咁出

人地上年5**
是但做完section a就閃人都冇話唔得既

邊到有呢啲數據

無乜腦嗰個好似係你閱讀拎U

可能份卷悶到佢瞓着

好有科學精神

咩料特登想做教評局份報告出math3 m2 5**？

咁係咪可以間接早一日知自己成績

佢教數㗎明顯試緊教評局啲準則

咁都得

補習老師專登鳩考試考評marking啦

唔出奇，我果年DSE 數3 / M1 5

倒轉下
今年份m2會考巴都出事
我原本諗住早走，最後連埋check卷都做咗兩粒鐘

個阿sir嘅水平想5*都難
被逼5**

其實可以點樣試?
計數喎, 漏寫單位?

人地一年前已經試緊個marking

core嗰啲叫取巧

數+M2都攞(5**)嗰d叫天才

而數(3)+M2(5**)嗰d叫奇才
平均每一萬個人會出現一個，我哋經過研究後發現 依種現象叫做：

扑嘢唔戴套

M2 5星星但數學攞3係咩玩法

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死背式

有傻閪呢科你就真係輕鬆A喇

死背式考到M2 5星星?
你黎搞笑?

以教學生既角度，老師除咗要知點寫岩答案，更加要搵出點寫為之錯 咁先可以教返學生點樣唔好犯錯被扣分

何況佢而家由老師轉咗做補習 學生aim既grade唔同，佢咪可以用份卷黎解釋 要考成點 先拎到2/3/4/5

係
我當年amath都係背返黎
校內測驗全部唔合格

我都好勁
數學5 m2 u定1

數學U M2 5

證明你冇腦
人地教數 係特登考依個分出來
證明佢預計到 dse點分成績呀

醒少少啦

計答岩幾多成 會係咩等級
佢要拎數學3 答夠拎等級3既問題之後 其他唔填
（當然佢知自己做既題目100%對）
咪知佢既預計準唔準

下咦咦咦咦
唔公報架咩......

人地玩緊試grade條柒頭真心

M25* 但 math 2

上年core2 m2 5**，點會廢

M2 5*但Core 2
唔記得痴哂啲條碼？

做評卷員咪知囉哂氣

好敬業

唔係日校教畜 應該冇機會

有乜咁出奇, 讀STAT 都知會有OUTLINER 啦
我當年一樣係AMATHS 拎A, MATHS 拎C
APPLIED 拎A, PURE 得B

outliner到 amath攞A, math攞E/F明顯就唔係咁簡單， 唔係玩野就係試marking

到咁上下level就可以控制自己分數，準確到正負一兩分咁
只係可能條curve會有啲變動令你攞錯咗grade

可以7+U或者U+7㗎
睇你願唔願意咁做嘅啫

M2條curve咁低
答岩四成多啲就有4

睇唔起普通數

大意囉
做漏兩版...

但明明上面果d易好多

必修成10% 人拎5**

你唔要求考試局覆卷架話
你係唔會知自己幾分
只係知自己咩grade
所以有老師去測試
幾下太約岩幾多點先拎到level3

個表只係計有讀埋m1/m2既考生

可以買返份卷
會睇到每條細題嘅分數
但唔會知邊個point有攞到分邊個無

自修生 想測分

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

mean得嚟又好笑

攞4都俾人笑到面黃 竟然仲有人攞3

你係咪on9

卷就一定要覆啦
唔係點知幾分
不過我以爲通常幾分咩grade都有資料姐

想幫學生知道lv3最低分數要求

聽朋友講佢core剩係做part a 後面唔做
m2漏空兩條左右
黎試cutoff

就算教過日校 做補習幫學生試marking都正常

佢之前教開高中 ce dse al都有教

鄉下人蒲頭

亂咁講小心人搵牛撞你

鄉中人+1
鄉中當年數學盛世係佢同其他老師創造出嚟架
舊生表示肯定唔係教畜
可惜宜家教得好嘅數學老師已經離開哂鄉中

佢係想試marking,要拎5**既話佢輕鬆考都拎硬

利申: 舊生

分享下我既發現姐 洗唔洗咁都要比你串

攞2 & 5* 係咪上面條友個team人黎